政 府 正 在 執 行 轉 移 視 線 大 法

全力為七警事件降溫

特赦？ 唔特赦？ 步棋太難行

轉移焦點先

全城中伏

難得一見既 政府vs藍絲 絕景

巴士佬一分

梁特治下政府 轉移視線 搞分化 最撚勁 一單冚一單
今次又製造巴士佬同的士佬對立

唔講咁多 巴士佬好嘢

#屌你老母香港政府 #港豬太蠢